今日開學 老師竟然揀左我做班長。。。。。。

我開心得制請左成班去慶功食牛雜

屌 開夠未呀屌你地

今日老師揀我做班長
幫佢派完嘢就炒鳩做我